一人一首無「的」字歌詞嘅廣東歌

我先，生日歌

有隻雀仔跌落水

想講多首, 但標題話一人一首, 所以算

你唔愛我啦

弱水三千

夕爺

食軟雪糕

無貨？

張學友 離開以後

張敬軒 雪花抄

小肥 12年沒有冬天

時光機

張學友 頭髮亂了

張學友 李香蘭

30624700

許冠傑x黎彼得d歌 應該好多都無

達明一派 石頭記

生日快樂

恭祝你福壽與天齊

William Chan taxi

無念

滄海一聲笑

九龍皇帝

我係九龍皇帝 九龍新界我睇曬
今日我出巡 黎俾你地朝拜
你咪睇我樣衰衰好似污遭辣攤
我寫得一手好字 政府都冇我辦法
我唔講 你唔知 我有十幾個皇宮
由荃灣天橋底一直殺到落去尖東
我有田有地 又有大把金銀珠寶
多到穿梭機兩架都擺得到

皇上 奴才韋小寶有事稟告
對面海 有班鬼佬係度鬼殺咁嘈
佢地離曬譜 放飛機放到黎呢度
聲大夾惡 錯住條氣你訓得唔好
咪嘈 全世界都係話你老土
咁夠彊 走黎我既環頭四圍蒲
以為楂住咁既爛鬼飛機我睇你唔倒
Shut Up 你唔好係度發Up 風

I am in your taxi
踏著熱舞的拍子
載滿意思

陳柏宇 - 乜青

我 有時努力有用 有時愛亦愛不到
有時晚上有夢 有時瞓亦瞓不好
預算春風 卻有風暴
就算幾多不足 卻說現在最好

不喜歡空氣更污濁 不喜歡都市傳惡毒
喜歡過了十歲 乜都過到
不擔心失去再哀悼 不擔心追悔而憤怒
擔心這裡就面對 乜都好

看 鐵路醖釀變綠 少年暢遊到荒島
世代撇下我們 我們跌下卻不倒
尚有天空 會有彩虹
尚有一天青春 會說現在最好

不推測工作欠出路 不推測知覺誰撼動
推測再過十歲 乜都過到
不擔心失去再哀悼 不擔心追悔而憤怒
擔心這裡就面對 乜都好

戰鬥及愛情 聖人跟廢青
邊一次最好 而邊一位知道
信有大計劃 信做小角色
乜都信可以最好

不喜歡空氣更污濁 不喜歡都市傳惡毒
喜歡過了十歲 乜都過到
不擔心失去再哀悼 不擔心追悔而憤怒
擔心這裡就面對 乜都好

不推測工作欠出路 不推測知覺誰撼動
推測再過十歲 乜都過到
不甘於失去再哀悼 不甘於追悔而憤怒
生於這裡就面對 乜都好

黑雨天 白鋼琴